# Article D1441-46

La liste électorale est déposée, à la date mentionnée à l'article D. 1441-37, au secrétariat de la mairie en vue de sa consultation.

A Paris, Lyon et Marseille, la liste des électeurs de chaque arrondissement ou secteur est déposée au secrétariat de la mairie d'arrondissement ou de secteur.

Le même jour et par voie d'affichage, le maire informe les électeurs :

1° Du dépôt de la liste électorale ;

2° De la date de sa clôture mentionnée à l'article R. 1441-56 ;

3° Des voies et délais de recours contre l'inscription.
